128前會唔會搞搞連儂牆

食環已經清左連儂牆幾個星期
但係文宣上連儂牆真係好好既工具
可以比到銀髮族 黃絲中年睇到
會唔會呢兩日去搞返連儂牆呢
唔洗大搞 印幾張 貼返少少 比人知就得

一推再推，追蹤一些生活最基本需要

airdrop 呢

12.8 維園見
白領工會 招募會員

會員入會表格👇

推

push

推推